（選委選舉）非建制派組合名單

被視為特首選舉前哨戰的選委選舉，再過4天就投票，扣除已自動當選的界別，逾23萬名功能界別選民近日會陸續收到投票通知卡。選委選舉採多議席多票制（即全票制），每名選民可按所屬界別的選委議席數目，同時投票給多名心水候選人，上限是該界別的議席數目。泛民主派今屆組成「民主300+」多張名單共300多名候選人，強攻14個界別，包括部份梁振英票倉，冀能一舉拿下300個選委議席，為大多數無份投票的香港人爭取籌碼，左右特首選舉大局。《蘋果》羅列出14個界別的「民主300+」候選人名單，及該界別的其他或建制候選人，供讀者參考。

有票的巴絲，請珍惜手上一票

利申：有票

法律界個啲點解唔搶盡佢
全票制喎 有一半票已經屈機啦

有無睇新聞?
法律界有ProDem 21 同 PanDem 9總共爭30席
至於點解ProDem 21 唔入民主300+……

點解有d無團隊名稱？

自吞先
我就係怕啲有優勢、用個人票既界別好似以前咁唔搶盡佢

天主教基督教個啲好似係抽籤算 已經抽左，不過報名嘅都唔多
黃絲咁多耶撚點解唔chur盡佢

耶撚界比上屆已經多左好多民主派人士
689要保住689個名有難度

好撚不安
好怕中共吹雞，689挾七、八百票入閘

社福界咁多人爭真係食得屎

醫學界都係食唔曬

On99，咩年頭仲玩君子之爭，下屆分分鐘冇撚得選

其中一組別名單

冇問題既
怕跌一兩席出去囉

大家記得呢個玩法係全票制
如有30席就揀30個

社福界未撚驚過，上次立會選舉幾條泛民同一個建制爭，泛民照食

註冊局果次都係

留名

做IT狗但好似無票投

投莫乃光個條飛

記住係全票制

其實得天主教可以自己交form再抽籤
基督教要識人先得好似

今年天主教已經多左好多人報 有成300幾個